最撚頹既一年

今年又無薪假又逼隔住咁放大假
本身有4,50日大假, 隔住係每個月咁放
成日一個月番得十幾日,維持成年
好頹喪今年

有得你返工仲想點